雷嗚頂科學計算 今天總遊行人數為4760萬人 犬方人數為986萬

今天民陣公布人數為1,700,000
若以每平方米28人的 撐警數據計算

今天總遊行人數為 47,600,000 人
犬方數字為真實人數乘5.8倍即為 986萬

上述數據參考 狗 及 偉大統計學家雷嗚頂 撐犬計算方式所得

除五定x5?

以撐警數據 科學計算

6.9 103萬
6.16 200萬
8.18 170萬

加埋473萬
6成人口

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

Got yr logic now